金鐘散左啦 係時候做正經事

文宣818
設死線比政府
Focus返比壓力政府

全力追擊！

推

文宣組要出動！辛苦哂！

一齊推晒上reddit

直接無視哩條屎忽鬼

建議一齊整份美國制裁名單連罪狀證據的報告。
唸有咩方法可以俾Macro Rubio，幫香港人權法加料，有咩最正的制裁方法美國可以做？
例如強制香港所有銀行凍結受制裁人仕及其家人户口之類。

仲上緊警嫂嘅手足把握時間呀！